其實所有嘢都要be water

口號 - 加入”反對港獨”
罷工 - 按章工作 (好似日本巴士唔收錢果種)
衝擊 - ✅
黑警 - 休班警

請大家再諗

以上發夢夢到

推

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

push